連開口問一句你最近點呀都唔敢…

只係一個簡單嘅開場白
都搞到好似拎住成副身家去賭咁
一直猶豫緊
但明明就無嘢輸

有無巴絲教下細佬點做好？？

問啦
不過講多d係咩事先

追開嘅女仔搬走咗
佢想自己一個人生活

我都唔夠膽

佢都唔係討厭我
我咁淆做乜啫

我明

問啦
我膽粗粗問ex最近點啊
依家做翻朋友

咁你哋分左幾耐

我明
已冇勇氣踏出一步

好似好緊張喎對於識人

一年

其實未搬之前都有見下面
但係多數我主動搵佢

不過搬咗之後佢又話返工攰唔願出
所以我覺得佢係想避我
搞到我唔敢再開口搵佢
連問下近排點呀都唔敢